點解我車路士冇補上補 入左一球wo 曼聯真係大撚曬

屌你有補上補 +12碼
4:3啦 拎3分啦

屌

已經唔計你手球仲想點

都手球計入啦 唔洗去到咁盡掛

好撚心睇到 Handball 都走甩你就死番去玩支那weibo 打飛機算尻數啦

手球都計你入,仲想點

你地隊長助攻太勁， 再補驚車狗入多40球

肉酸狗

手球計入 你班屎忽軌仲突個頭出黎比人撚

我地車依場點都值得過曼反勝啦

換走左啦

Handball 唔計

點解我地冇補上補 同var屈12碼

和榜尾隊好開心喎樓主

起碼唔洗去到90+8 屈球12碼

睇曬var 想點？

我地個var未吹雞前睇

屈咗球handball又唔計呀

手球都叫屈？

3分已袋 , 吹咩？

手球咪得 冼咩搞唔多野

點屈
手球咪12碼
點似+2gc

咁慢慢拎1分啦

咩手球， 人地狗黎， 前足呀

黑哨都係得1分

下 我講我車wo
我地車希望有 補上補 再屈對面一球12碼
依家連 補上補 都冇

又想以訛傳訛
96 犯手球 睇var 到98 判
講撚到補到98 咁

你暴如勁 有3分

勁似樓主

大家都係黑哨，果然兩億車係正義d

樓上成班7頭連英超handball有新例都唔知

下 講緊咩 咁咪就係90+8羅

手球都唔吹 車路士真係大撚哂曬

明明有睇var 成個 補上補 曼聯唔知做咩鳩
吹完場雞睇var都要出返來踢啦 識唔識例

黑人問題 聽講曼聯完場雞都吹埋
睇左var都要再踢

依家睇完var球證都話冇wo

嬲能到咁
聽日又要x人了

睇完新例先吠

話handball黑哨果啲唔該用下屎眼睇清楚新球例啦

睇左var

你地完左場 睇個var都要再踢啦

林sir應該買咗最平嗰個plan
冇買中型plan

英文，你叫上開微博果班點識睇

規則中對此有著明確的規定，如果球證在半場或者全場吹哨後，VAR發現比賽中的明顯失誤，那麼只要球證沒有離開球場，就仍然可以採取行動。VAR會立刻通知球證，球證通知球員並阻止他們離開球場，隨後進行VAR複查程序處理事件。

吹完雞睇又點, 咪撚柒啦戇狗父

我咪就係話完左場睇左var都要再踢
識唔識例呀

屌以為淨係英文唔撚識睇，點知中文都攞u

handball當入波咪最啱例囉+2gc

補上補就不嬲都存在嘅
呢場冇補上補可能係西布朗黑鳩你車

睇左var wo

原始人咩 google translate 曼迷唔識用？

補多少少時間俾你就一定入？

如果係咁嘅話唔使玩啦，馬會破左產

扮咩, 你地微博支那人撚用到google translate

我睇英超又=英國人咩
曼聯迷 成熟少少

同謝拉特嗰下差唔多，係未仆街咁解

即係如果上場曼聯禁區被foul有12碼
今場車仔禁區被foul冇12碼
然後你話曼真係大撚晒喎
乜嘢logic

內文幾隻字都唔識睇？

+12碼wo

當然12碼都唔係一定入

秒

港父點睇你狗竇車迷割9你

本身你係支那種, 唔關睇咩野事

我不太在乎別人眼光

老鼠2.0

賊喊捉賊
成熟少少啦

割曬，依家只要唔係狗竇純種狗就唔當係車迷了

就係鍾意你呢種霸氣

煎堆仔型到

軌同獌都係柒架啦
一隊贏波比人笑
一隊追3球贏唔到比人笑

根據球例第五章

裁判員2.裁判員的決定裁判員自行發覺或在其他賽事執法人員提示下意識到作出了一個錯誤的判決不能在球賽重新開始後，或裁判員已表示半場或全場完結後（包括加時賽事 ）及裁判員已離開球場範圍或球賽結束後，改變其原先的決定。

及裁判員已離開球場範圍或球賽結束後

captain fabulous

車狗手球4424仲咁大聲

我最近發現連登真係有班人唔識睇中文

樓主俾成班曼狗追擊啦

補你老母咩 你隻哈佛屎手球又唔吹 俾你執到1分啦黑哨

港父會唔會無聊左少少